冷氣軍師對近日分化風一感

作為一個冷氣連登軍師
我每日做嘅野就係開下po屌下手足
呢樣做得唔好 嗰樣做得唔好
近排見到越嚟越多同路人 同我一齊屌手足
感覺好開心
街上面越嚟越多戇鳩仔
我見到都好開心
又多幾個比我屌
仲有好多大channel陪我一齊屌

仲記得運動初期
大家記得雨革失敗原因
我一開聲屌戇鳩仔
大家即刻同我講不分化不割蓆
之後仲諗咗句
做法不完美 可接受 但要改善
咁講比我聽
可能場運動歷時太耐 大家已經開始忘記
大家嘅初衷
幾個月前見到大家鬧戇鳩仔都會加句
遲啲先秋後算賬
而家已經開聲鬧咗先算
望po popo表示好興奮
唔洗做啲咩 佢地已經自己分化自己

我都知有時有啲人做埋啲野真係戇撚柒鳩
但大家要記住不分化不割蓆吖
佢戇鳩屌一句 屌唔聽就咪撚理佢 之後先算
有咩傾唔埋三口六面傾好佢
大家都係手足
係發完夢三唔識七都會講聲小心嘅手足吖
唔好自己人割自己人
柒婆會係屋企自己偷笑㗎

不分化不割蓆
做法不完美 可接受 但要改善

自推1/10

係得連登仔先咁易割席
見到勇武612出現時驚無晒民意又想割
見到舉美國旗又話驚激嬲中共咩咩柒柒又想割
見到剩係提trump個名又嚇到即刻上twitter 割
見到勇武裝修裝裝多左驚搞到民企中資又想割
見到加泰集會又驚美國會嬲即船頭驚鬼船尾驚賊又想割

屌，上面根本就係班L樣諗多左，聽班軍師走去割運動神早完左啦
好心啦

自推2/10

核彈都唔割唔係口號嚟

自推3/10

呢個世界上只有堅持心中既理念先唔會被帶風向同分化
自己諗下你抗爭理念係咩

諗好先學人講ideas are bullet-proof

自推4/10

自推5/10

自推6/10

自推7/10

自推8/10

實際上好多人只係一心想迫人跟自己果套
覺得自己一定啱
但事實係有啲野轉個角度睇就唔同晒
根本難分對錯

（但popo一定錯，啲仇記一世

自推9/10

應承我 呢世都唔原諒啲狗

自推9.1/10

無人入

push

自推9.2/10

自推9.3/10

自推9.4/10

自推9.5/10

自推9.6/10

已經唔係原唔原諒
係要一世都當佢仇人
仇視班垃圾狗

自推9.7/10

同感
你覺得有咩不足可以提出, 但一味LABEL人 屌完又冇建議
咁又係咪對場運動好呢?

要記住手足受過嘅傷

自推9.8/10

自推9.9/10

G持ching

自推10/10

真係無人

調返轉講都得架
和理非唱榮光施唔到壓,割
切蛋糕好膠,割
想勇武休息一天俾和理非主場,割
勸勇武聽人講行動節制d,割
話加泰集會風險高取消/改名,割

吹雞個陣又要人要人
人地出到黎有意見又話人左膠on9諗多咗
依家係邊個當緊邊個係condom?

唔通標題改得唔好？

（阻膠懺悔錄）請冷氣軍師唔好再屌前線，得閒唸下有乜網絡戰線啦

813後提出不割席不指責可提點
同樓主講嘅李蛇金句不完美可接受要改善

依家可提點同要改善兩個point已經掉咗落垃圾桶
一出聲就俾人鬧:想割咪出聲囉/死p牌仔/有咩資格質疑/兄弟扈山唔好管人

和勇相連 絕不割蓆

不過見到睇平日非5毛和應風向，都會有一刻心淡

善意提醒可 要接納其他人意見 唔好比popo帶風向

晦氣屌人真係唔可取，冇作用又分化，不如提出建議/直接實行改善方法

無視佢地就好 記住仲有好多同路人

我點都唔會割， 靜係抱住一個宗旨，集體負責制

定條rule ban可以 但ban完一定要比建議

有時勇武真係可能做得唔完美
但係人唔係神 無可能唔犯錯
善意提醒 下次唔犯就

再自推下

半個po都係我自己

啲人入嚟會唔會嫌我煩

習慣習慣就好

不分化